Meneer Knightley zag eruit alsof hij meer tevreden was dan hij wilde uitdrukken; en voordat hij antwoord kon geven, mijnheer Woodhouse, wiens gedachten gingen over de Bates's, zei - "Het is heel jammer dat hun omstandigheden zo beperkt zijn!
een heel jammer inderdaad!
en ik heb het vaak gewenst - maar het is zo weinig wagen om te doen - kleine, onbeduidende cadeaus, of iets ongewoons - Nu wij een porker gedood hebben, en Emma denkt erover om een ​​lende of een been te sturen; het is heel klein en delicaat - Hartfield-varkensvlees is niet zoals elk ander varkensvlees - maar toch is het varkensvlees - en, mijn lieve Emma, ​​tenzij je zeker weet van hun het maken van steaks, mooi gebakken, zoals de onze zijn gebakken, zonder het kleinste vet, en niet het te braden, want geen maag kan gebraad verdragen Varkensvlees - Ik denk dat we beter het been kunnen sturen - vind je niet, mijn liefste? '
"Mijn lieve papa, ik stuurde het hele achterwiel kwart.
Ik wist dat je het zou wensen.
